<resources>
    <string name="app_name">AnimeApp</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="rating">Rating: %1$s</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="thumbnail_anime">Thumbnail Anime</string>
    <string name="share_anime">Share Anime</string>
    <string name="synopsis_this_anime">Synopsis this anime</string>
    <string name="photo_profile">Photo Profile</string>
    <string name="nama">Muammar Ramadhani Maulizidan</string>
    <string name="email">09031282227065@student.unsri.ac.id</string>
    <string name="anime_title">Anime Title</string>

    <string-array name="anime_titles">
        <item>Attack on Titan</item>
        <item>My Hero Academia</item>
        <item>Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba</item>
        <item>No Game No Life</item>
        <item>Frieren: After The End</item>
        <item>Jujutsu Kaisen</item>
        <item>Kapten Tsubasa</item>
        <item>Hyōka</item>
        <item>Charlotte</item>
        <item>Konosuba</item>
    </string-array>

    <string-array name="anime_synopsis">
        <item>Dalam suatu sejarah alternatif sekitar 1800 tahun yang lalu, seorang manusia bernama Ymir Fritz berubah menjadi raksasa mirip manusia yang dikenal sebagai Titan (巨人 Kyojin) setelah melakukan perjanjian dengan "Iblis dari Seluruh Bumi". Ymir kemudian mati 13 tahun kemudian sebagai "efek samping dari kekuatan tersebut". Kekuatan tersebut diwariskan kepada para putrinya sebelum dibagi kepada sembilan individu yang mendirikan Kekaisaran Eldia. Sang Titan Perintis tetap berada di bawah kendali keluarga Fritz dan mereka kemudian menaklukkan negara Marley dan berkuasa di sana selama 1700 tahun. Namun, seabad sebelum peristiwa dalam cerita utama terjadi, Raja Eldia bernama Karl Fritz kecewa dengan sejarah kelam keluarganya dan mengatur rencana keruntuhan Eldia. Marley kemudian membuat orang Eldia yang tersisa menjadi warga kelas dua sembari mengancam untuk mengasingkan mereka ke Paradis sebagai Titan Murni yang tidak memiliki akal. Karl membawa sisa warganya ke Pulau Paradis dan menggunakan Titan Kolosal yang tak terhitung jumlahnya untuk mendirikan kota berdinding yang terdiri dari tiga lapis tembok: yang paling luar adalah Wall Maria (ウォール・マリア Wōru Maria); yang di tengah disebut Wall Rose (ウォール・ローゼ Wōru Rōze, terkadang dieja menjadi rosé) dan yang terdalam bernama Wall Shina (ウォール・シーナ Wōru Shīna, alt. "Wall Sina"). Karl kemudian menggunakan kekuatan Titan Perintis untuk menghapus ingatan sebagian besar orang Eldia. Mereka yang tidak terpengaruh dengan kekuatan tersebut disuap menjadi bangsawan atau dijadikan orang buangan seperti keluarga Ackerman yang melayani keluarga Fritz. Karena kekuatan Titan Perintis, Karl memengaruhi keturunannya untuk melanjutkan tugasnya memerintah bangsa Eldia di dalam tembok dengan mempromosikan rasa takut terhadap serangan Titan, yang identitas aslinya merupakan orang Eldia yang diubah dan diasingkan oleh Marley di Paradis untuk meneror penduduk pulau itu. Karena Karl menggunakan kekuatan Titan Perintis untuk melanjutkan tipu muslihat demi memengaruhi keturunannya, orang Eldia di pulau Paradis percaya bahwa mereka adalah satu-satunya umat manusia yang tersisa di dunia dan menganggap para Titan bertanggung jawab atas teror yang mereka alami. Tidak seperti mereka yang memiliki kekuatan Titan, para Titan Murni nyaris tidak memiliki kesadaran karena mereka menyerang dan memakan manusia yang terlihat secara naluriah. Kulit mereka keras dan sulit ditembus, dan tubuh mereka beregenerasi dengan cepat dari semua luka yang mereka terima, kecuali pada suatu titik di tengkuk mereka—menyerang bagian tersebut adalah satu-satunya cara untuk membunuh mereka. Bangsa Eldia di Paradis mengembangkan cabang-cabang militer mereka sendiri untuk bertarung melawan para Titan. Cabang paling utama adalah Pasukan Penyelidik (調査兵団 Chōsa Heidan) yang dengan sukarela berusaha untuk merebut kembali wilayah yang diambil oleh para Titan dan sangat dicemooh di kalangan masyarakat karena memiliki tingkat korban jiwa yang tinggi dan kurang mengalami kemajuan dalam menjalankan misi. Cabang kedua dan yang terbesar adalah Pasukan Siaga (駐屯兵団 Chūton Heidan), yang menjaga keamanan tembok dan penduduk sipil. Cabang ketiga adalah Polisi Militer (憲兵団 Kenpeidan), yang menjaga keluarga kerajaan dan menjalani kehidupan yang relatif santai di wilayah dinding terdalam, meskipun keadaan ini pada akhirnya membuat mereka terlibat dalam penipuan, korupsi, dan akal-akalan politik. Para prajurit menggunakan alat penggenggam besi sekaligus pengikat tubuh yang disebut Alat Maneuver Tiga Dimensi (立体機動装置 Rittai Kidō Sōchi). Alat tersebut memungkinkan mereka untuk melompat ke (dan berayun dari) dinding, pohon, atau bangunan terdekat untuk menyerang Titan dengan pedang ganda, serta menggunakan tabung gas untuk mendorong tubuh mereka sendiri. Namun, meskipun peralatan itu menjadi daya tempur utama prajurit baik dari serangan dan pertahanan terhadap para Titan, peralatan tersebut tidak berguna di medan terbuka dan datar seperti tanah lapang.</item>
        <item>Di dunia tempat orang-orang terlahir dengan kekuatan super (dikenal sebagai "Quirk" (個性 Kosei)), Izuku Midoriya bercita-cita untuk kelak menjadi seorang Pahlawan, meskipun sering ditindas oleh teman-teman sekelasnya karena tidak memiliki Quirk. Setelah menjadi satu-satunya orang yang mencoba dan menyelamatkan teman masa kecilnya Katsuki Bakugo dari seorang penjahat, All Might sang Pahlawan terhebat di dunia, memberikan kekuatan Quirk miliknya yang dikenal dengan "One For All". Alur ceritanya mengisahkan tentang Izuku yang masuk ke U.A. High School (雄英高校 Yūei Kōkō), sebuah sekolah yang membimbing calon pahlawan masa depan. Saat Izuku dan teman-teman barunya mencoba menyeimbangkan latihan Pahlawan mereka dengan tugas-tugas sekolah seperti biasanya, mereka harus menghadapi tantangan baru termasuk Liga Penjahat, sebuah organisasi kejahatan yang dibentuk oleh musuh bebuyutan All Might, All For One, untuk menghancurkan seluruh Pahlawan dan mengambil alih kehidupan bermasyarakat.</item>
        <item>Berlatar di Jepang pada zaman Taisho, Tanjiro Kamado adalah seorang bocah lelaki baik hati dan cerdas yang tinggal bersama keluarganya dan mencari uang dengan cara menjual arang. Semuanya berubah ketika keluarganya diserang dan dibantai oleh iblis (oni). Tanjiro dan saudarinya Nezuko adalah satu-satunya yang selamat dari insiden tersebut, meskipun Nezuko sekarang telah berubah menjadi iblis—tetapi secara mengejutkan dia masih menunjukkan tanda-tanda emosi dan pemikiran layaknya seorang manusia. Tanjiro kemudian menjadi pembasmi iblis untuk mengembalikan Nezuko menjadi manusia lagi, dan untuk mencegah tragedi yang terjadi pada dia dan adiknya terulang pada orang lain.</item>
        <item>Sora dan Shiro merupakan dua saudara tiri hikikomori yang dikenal di dunia permainan daring sebagai Kuhaku [Blank], sebuah kelompok pemain yang tidak terkalahkan. Suatu hari, mereka ditantang dalam permainan catur oleh Tet, dewa dari dunia lain. Keduanya menang dan diberi tawaran untuk hidup di dunia yang berpusat pada permainan. Mereka menerima tawaran tersebut, namun masih tidak mempercayainya hingga mereka dibawa ke sebuah dunia yang dikenal sebagai Disboard. Terdapat peraturan yang disebut Sepuluh Perjanjian untuk mencegah warga Disboard menimbulkan bahaya satu sama lain, memaksa mereka untuk menyelesaikan perselisihan mereka dengan permainan. Sora dan Shiro menetap di Elkia, negeri yang dihuni oleh manusia, dan berteman dengan seorang bangsawan bernama Stephanie Dola. Mengetahui tentang kemerosotan Elkia, keduanya berpartisipasi dalam sebuah turnamen untuk menentukan penguasa berikutnya; setelah memenangkan mahkota, mereka mendapatkan hak untuk menantang spesies lain di Disboard sebagai perwakilan manusia. Tujuan mereka berikutnya adalah untuk menaklukkan ke enam belas spesies agar dapat menantang Tet.</item>
        <item>Berkisah tentang Frieren si penyihir elf, mantan anggota kelompok petualang yang mengalahkan Demon King dan mengembalikan kedamaian di dunia setelah 10 tahun berpetualang. Di kelompok petualang tersebut, selain Freiren, terdapat juga Himmel si pahlawan manusia, Eisen si prajurit dwarf, dan Heiter si pendeta manusia. Sebelum mereka berpisah, mereka mengamati Hujan Meteor Era, hujan meteor yang muncul 50 tahun sekali, bersama-sama. Frieren setuju untuk menemui mereka lagi 50 tahun ke depan dan menawarkan mereka tempat dengan pemandangan yang lebih baik untuk melihat kembali hujan meteor. Frieren lalu pergi berkelana mengelilingi dunia untuk memperkaya kekuatan sihirnya. Setelah 50 tahun, Frieren kembali ke ibu kota. Namun, keadaan disana sudah berubah dan rekan-rekan petualangnya dahulu sudah tua renta. Freiren menepati janjinya 50 tahun lalu dengan mengajak teman-temannya untuk melihat Hujan Meteor Era sekali lagi di tempat yang berbeda. Setelah itu, Himmel akhirnya meninggal dunia. Saat pemakaman, Frieren menyesal karena tidak berusaha untuk mengenali Himmel lebih dalam lagi. Frieren kemudian pergi untuk berkelana lagi. 20 tahun sejak kematian Himmel, Frieren mengunjungi mantan rekannya yang lain. Dia menerima tawaran untuk mengajari dan mengasuh Fern, seorang anak yatim piatu yang diadopsi oleh Heiter. Dia juga menerima permintaan untuk melakukan perjalanan jauh ke utara, ke tempat peristirahatan para arwah untuk menemui arwah Himmel dan mengucapkan selamat tinggal sekaligus mengungkapkan perasaannya. Untuk memenuhi permintaan tersebut, Frieren memulai perjalanan bersama Fern sembari mengejar hasratnya untuk belajar sihir. Frieren yang seorang elf memiliki umur yang sangat panjang, sehingga dia merasakan periode bertahun-tahun itu hanya berlangsung sebentar saja. Kisah manga ini berlangsung dalam jangka waktu yang lama, dengan adegan kilas balik berkala yang disertai dengan perkembangan fisik dan mental tokoh-tokoh selain Frieren sendiri.</item>
        <item>Yūji Itadori adalah seorang siswa SMA dengan atletisitas yang tidak wajar yang tinggal di Sendai bersama kakeknya. Ia sering menghindari Klub Lari karena keengganannya pada bidang atletik, meskipun dia memiliki bakat bawaan untuk olahraga tersebut. Sebaliknya, dia memilih untuk bergabung dengan Klub Penelitian Ilmu Gaib, agar dirinya dapat bersantai dan bergaul dengan para seniornya. Setiap hari, Yūji meninggalkan sekolah pada pukul 17.00 untuk mengunjungi kakeknya di rumah sakit. Ketika dia mengunjunginya, kakeknya memberikan dua pesan kuat kepada Yūji, yaitu "selalu membantu orang" dan "mati dikelilingi orang". Setelah kematian kakeknya, Yūji menafsirkan pesan-pesan tersebut sebagai satu pernyataan—bahwa setiap orang berhak mendapatkan "kematian yang layak". Ia kemudian berpapasan dengan Megumi Fushiguro, seorang penyihir (巫, Shaman) yang bertanya kepadanya tentang jimat kutukan tingkat tinggi di sekolahnya yang baru-baru ini ditemukan Yūji. Senior-seniornya di Klub Penelitian Ilmu Gaib membuka segel dari jimat tersebut dan menemukan jari yang telah membusuk, yang menarik roh Kutukan—makhluk mirip monster yang muncul melalui emosi negatif dan diperkuat dengan mengonsumsi kekuatan sihir yang ada pada penyihir atau jimat semacam itu. Yūji yang tidak mampu mengalahkan roh Kutukan itu karena tidak memiliki kekuatan sihir, menelan jari tersebut untuk melindungi Megumi dan teman-temannya dan menjadi wadah dari Sukuna, roh Kutukan tingkat tinggi yang kuat. Karena sifat jahat Sukuna, semua penyihir ditugaskan untuk memusnahkannya dengan segera. Namun, meski dirasuki, Yūji masih mampu mengendalikan tubuhnya. Melihat hal tersebut, Satoru Gojō selaku guru Megumi, memutuskan untuk membawanya ke SMA Jujutsu Metropolitan Tokyo untuk mengusulkan rencana kepada atasannya—menunda hukuman mati Yūji sampai dia mengonsumsi semua jari Sukuna sampai habis, sebelum mereka membunuhnya sekali dan untuk selamanya.</item>
        <item>Tsubasa adalah seorang anak SD yang baru saja pindah dari kota lain ke Nankatsu. Dia ingin bermain sepak bola dan menjadi pemain terbaik. Ketika masuk ke sekolah barunya, dia langsung masuk ke klub sepak bola di sekolah itu. Kapten klub itu adalah Ishizaki. Mereka lalu berlatih di lapangan, tetapi diganggu oleh klub lain yang dipimpin oleh Genzo Wakabayashi. Mereka lalu bertanding, bila Nankatsu bisa membuat gol satu saja, maka mereka diizinkan memakai lapangan untuk berlatih. Awalnya, Nankatsu selalu kebobolan dan bermain setengah lapangan. Ketika salah satu pemainnya cedera, Tsubasa didaulat menjadi bek. Dia menjalankan tugasnya dengan baik. Ketika pertandingan hampir selesai, tanpa diduga Tsubasa berhasil mendapatkan bola dan menceploskannya ke dalam gawang. Sesuai perjanjian, Wakabayashi tidak akan mengganggu mereka lagi. Maka dimulailah petualangan Tsubasa menjadi yang terbaik di dunia.</item>
        <item>"Semua orang ingin menjalani kehidupan sekolah menengah mereka untuk membuat banyak kenangan indah". Moto siswa sekolah menengah ini tidak menarik minat Houtarou Oreki. Dia tidak ingin "menyia-nyiakan" energinya untuk hubungan, olahraga, atau aktivitas lainnya. Sebaliknya, yang dia inginkan adalah "menghemat energinya" dengan segala cara dan menghabiskan kehidupan sekolah menengahnya sesederhana mungkin. Tapi hidupnya berubah ketika dia menerima surat dari kakak perempuannya Tomoe Oreki di mana dia ingin dia masuk ke Klub Lit Klasik SMA Kamiyama, yang terancam dibubarkan karena semua anggota sebelumnya telah lulus. Karena takut menolak saudara perempuannya, Oreki melakukannya, berpikir bahwa ini tidak akan mengubah apa pun dalam hidupnya karena dia berharap menjadi satu-satunya anggota klub. Tapi dia menemukan bahwa dia salah - ketika dia memasuki ruang klub, dia melihat seorang gadis cantik, berdiri di dekat jendela dan melihat ke luar. Dia memperhatikan Oreki dan memperkenalkan dirinya. Namanya Eru Chitanda dari Kelas 1-A dan anggota Klub Lit Klasik. Setelah beberapa waktu, teman lamanya Satoshi Fukube dan Mayaka Ibara juga bergabung dengan klub ini. Mereka mulai menyelidiki kasus yang terjadi 45 tahun yang lalu. Petunjuk misteri terkubur dalam edisi lama antologi berjudul Hyouka yang diterbitkan oleh Classic Lit Club pada tahun 1960-an.</item>
        <item>Dalam dunia alternatif, sebagian kecil anak-anak memiliki kemampuan super setelah mencapai masa pubertas. Yuu Otosaka, seorang anak yang memiliki kemampuan untuk mengambil alih tubuh orang lain selama 5 detik, berniat untuk menggunakan kekuatannya untuk menjalani kehidupan SMA dengan mudah. Namun, ia tertangkap tangan oleh Nao Tomori dan dipaksa untuk pindah ke Akademi Hoshinoumi, di mana dirinya dan anggota OSIS lainnya harus membantu siswa yang memiliki kesulitan mengendalikan kemampuan mereka.</item>
        <item>Setelah meninggal dengan cara yang memalukan, Kazuma Satō, seorang remaja hikikomori, bertemu seorang Dewi bernama Aqua, yang memberinya tawaran untuk lahir kembali di dunia parallel dengan elemen MMORPG, dimana dia bisa melakukan petualangan dan bertarung melawan monster. Meskipun ditawari item atau kemampuan yang hebat untuk digunakan dalam dunia baru, Kazuma, karena beberapa provokasi, memilih Aqua untuk menemaninya ke kota Axel. Namun, dia segera menyadari bahwa Aqua memiliki tingkat kecerdasan di bawah rata-rata, hal yang tidak menguntungkan bagi dirinya. Dengan Aqua yang tidak dapat kembali ke dunianya sebelum Raja Iblis terkalahkan, mereka berdua membentuk sebuah tim dan merekrut dua anggota lain; seorang archwizard yang terobsesi dengan ledakan bernama Megumin dan seorang crusader masokhis bernama Darkness. Karena kemampuan timnya yang tidak berguna, Kazuma menyerah dengan gagasan mengalah Raja Iblis dan berusaha untuk menjalani gaya hidup mewah, namun beberapa permasalahan dalam kehidupannya sehari-hari memaksa ia dan timnya berhadapan dengan para jenderal Raja Iblis.</item>
    </string-array>

    <string-array name="anime_ratings">
        <item>9.5</item>
        <item>8.5</item>
        <item>9.0</item>
        <item>9.5</item>
        <item>8.5</item>
        <item>9.0</item>
        <item>9.5</item>
        <item>8.5</item>
        <item>9.0</item>
        <item>9.0</item>
    </string-array>

    <string-array name="anime_photos">
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/d/d6/Shingeki_no_Kyojin_manga_volume_1.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/5/5a/Boku_no_Hero_Academia_Volume_1.png</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/0/09/Demon_Slayer_-_Kimetsu_no_Yaiba%2C_volume_1.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/c/cd/No_Game_No_Life_light_novel_vol_1.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/2/29/FRIEREN_1_COV_Ina_%282%29.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/4/46/Jujutsu_kaisen.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/6/6c/Captain_tsubasa_team.jpg</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/hyouka/images/a/af/Hyouka_en.jpg/revision/latest/scale-to-width-down/1000?cb=20210209102232</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/3/32/Charlotte_key.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/0/04/Konosuba_Vol_1.png</item>
    </string-array>
</resources>
